香港三寶：1. 港女 2. 師奶

3. 觀音兵

是否同意？

返工港豬呢

老野排第幾

1.廢老
2.藍絲
3.師奶